想買保護裝備 求指教

小弟想買安全帽同防催淚面罩
可能遲啲會去幫手做急救
請問各位戰友咩款好，同埋邊到買？
最好九龍區有埋地址

Ssp 秋田館